<廣東歌> 最多中學生追竟然仲係佢哋

張敬軒陳奕迅

證明依加都無咩新人有吸引力
到依家中學生都係聽佢地

仲有個(只識鳩叫嘅)宇宙gem

粵語樂壇仲有冇邊啲好正嘅男歌手？
求推介

鄭中基

古巨基

古巨基有咩歌

呢排聽陳百強 張國榮
利申00後

林家謙

必殺技 詞林夕

唔想同老豆聽同一班人

周國賢

依加去搵下先

JENG

已fol

好失禮你咩

啲曲風唔係好啱我

正到傻 佢全部歌都好正 carry on 同聽風個啲

陳蕾

側田

你咩風

陳健安

廣東歌，個人嚟講鍾意男歌手多啲 好有feel ，其他語言根本冇得比

類似陳奕迅張敬軒嗰啲

兜個圈又回歸起點 可唔可以具體d舉例幾首歌
張國榮曲風都好wide wor Ching

林家謙！ 佢首下一位前度 百聽不厭...

鄭伊健

skip 第一首 應該你唔會啱聽 之後嘅59首慢慢聽

求歌名推介

有得諗 今夜全部聽一次先瞓

aga好撚正
咩容祖兒都要行埋一邊

together
心照
友情歲月
只會因你唱
甘心替代你

仲有 我的歌 發現同埋唿感

有冇人聽黎曉陽

願聞其詳，有咩歌夜晚好得閑

Before I Forget 成隻正嘢

麥浚龍

講埋邊幾首最正我慢慢聽

新啲嘅歌手話我覺得洪嘉豪都唔差
半天空檔、掉進海的眼淚、我說不可以都幾好聽

黃耀明
藍奕邦
On仔
SoulJase
黎曉陽
黃瑋中
關楚耀
小肥
馮允謙
13-15年嘅陳柏宇
近三年嘅許廷鏗

聲線先天不足K房質素
啲歌係好聽嘅

小肥唔明佢點解一直紅唔到

依家啲新歌手都係差唔多

全部都好聽 越舊果d越正

啱呀 比起以前嘅歌手真係差咁啲
不過計新人嚟講我都係聽吓佢同林家謙當支持吓

建議由Nothing Really Matters呢隻精選開始聽
跟住可以順序聽下天生地夢同無念呢兩張神碟

今晚唔洗瞓啦聽晒佢

林家謙把聲好特別 鍾意嘅會好鍾意 唔鍾意嘅會話好難聽
而且起碼佢每次live都唱得返CD 8-9成感覺出嚟
洪嘉豪係唔特別難聽 但把聲好路人 同唱live好flat
成個感覺就係周柏豪2.0

以前live 正過 碟

sor 係Nothing Lasts Forever
同Eason嗰隻撈亂咗

hey mary

關楚耀 安仔

cls 古巨基 啲情歌先最撚癲

許廷鏗

快樂很慢
永遠很近

人渣 禽獸 初開 耿耿於懷 借火 濛

國腎真係好jeng

好鍾意佢首 阿茲與海默

許廷鏗呢幾年越嚟越屈機

鄭中基 juno 哥哥
band得唔得kolor好正

rubber band
Mr.
許庭鏗 佢上年d歌不錯

組合：tonic,mr

佢現場唱得一般喎

廣東歌 9成都失戀歌黎
實有一首寫中你心情
between 鍾意女音個憂傷感多d

黎曉陽
許廷鏗
Per se

Pandora
Cousin Fung 唱嘅Demo
MOYAO作嘅歌

嚟發掘下

砌咗一堆Playlist，上住連登聽本地新歌 (Spotify, KKBOX, MOOV, YouTube)

聽開男歌手pop？試下
許廷鏗 - 無力感
馮允謙 - 山旮旯, 開始倒數

Ride along
阿茲與海默
黑鏡
拾荒者之歌

其實可以全碟聽

近年只係星夢嘅歌係9成失戀歌，其他歌手題材好廣泛

方皓玫

天地會

dear jane

關咩事

例如大風吹嗰啲？

啱啊 30年前係